打算 nex5t 換 a7ii 點睇？

好似平過a7iii好多同埋就算a6300都要8000

a73好過a72好多

但貴好多 大家都係full frame

夠錢就a7iii 唔夠就a7ii

巴打會唔會考慮a7r2?二手八千幾

A7ii同a7iii兩個lv黎

對焦、iso、連拍、卡槽、cmos都差好遠

申脷：Nex6升左上a7iii

因為a73改左好多a72缺點

唔好咁講，以a7ii出戈時都唔差

依加就a7ii變左普通用家入門
A7iii變左專業入門咁

我6000賣部全新行貨比你

8000連埋18135都買到

咁大分別 但差幾千銀

a73用A9對焦系統

依家a7ii二手幾錢呀？

如果換做xt20 或者xe3呢